Winter on Fire 的烏克蘭自由之戰紀錄片

雖然我地香港無人地咁癲, 但係難免有一日會變成咁

香港示威真係已經好和平
烏克蘭 d火系魔法師一出招連裝甲運兵車都被秒殺

人地路障兩層樓高